#永遠懷念陳百強 - 等 (原唱:陳百強)

2018.9月最後一夜.銅鑼灣.怡和街巴士站 也許, 我應該死心了.

#永遠懷念陳百強 - 等 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

等寂寞到夜深
夜已漸荒涼
夜已漸昏暗
莫道你在選擇人
人亦能選擇你
公平原沒半點偏心

苦澀慢慢向著心裏滲
何必抱怨
曾令醉心是誰人
自願吻別心上人
糊塗換來一生淚印
何故明是痛苦傷心

還含著笑裝開心
今宵的你可憐還可憫
目睹她遠去
她的腳印心中會永印
糊塗是你的一顆心
他朝你將無窮的後悔
這一生
你的心裡滿哀困

#銅鑼灣,#等,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic